如果可以俾我揀多次 都係會咁揀

me too

我唔會